[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/310357632", "content": "\n\u4f60\u5728\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/314109512", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263892920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263892920/answer/281630536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u822c\u7684\u5973\u751f\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8ffd\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/313904283", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/311500823", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23589839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23589839/answer/314259045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54ea\u5412\u7684\u54e5\u54e5\u53eb\u91d1\u5412\u6728\u5412\uff0c\u800c\u54ea\u5412\u53eb\u54ea\u5412\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/313545611", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266501770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266501770/answer/314202987", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7ea7\u7684\u5927\u725b\u5065\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/314432255", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/313734671", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266702668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266702668/answer/313201744", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u548c\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u54ea\u4e2a\u4f1a\u5148\u51c9\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266655758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266655758/answer/314437029", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u7684\u7537\u751f\u628a\u6211\u62c9\u9ed1\u4e86\uff0c\u662f\u6211\u9519\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266824509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266824509/answer/314347895", "content": "\n\u5f53\u4eca\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u964d\u4f4e\u6570\u5b66\u57fa\u7840\u6559\u80b2\u7684\u96be\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20220067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20220067/answer/313508822", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u8fbe\u5230 70 \u5206\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546436/answer/314234649", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u751c\u7cfb\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/314299696", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39643715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39643715/answer/314220465", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u4e2d\u7684 Dr. \u9b4f\uff08\u9b4f\u5764\u7433\uff09\u7684\u5b66\u672f\u9020\u8be3\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61991280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61991280/answer/314419802", "content": "\n\u7559\u5b66\u5317\u7f8e\u7684\u4eba\u6587\u7c7b\u535a\u58eb\uff08\u6587\u53f2\u54f2\u3001\u5b97\u6559\u5b66\u3001\u8bed\u8a00\u5b66\u7b49\uff09\u8fdb\u5165\u793e\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\u53ef\u4f9b\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/313216919", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35710438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35710438/answer/314216806", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u91ca\u300c\u88ab\u5f3a\u5978\u662f\u56e0\u4e3a\u4f60\u7a7f\u5f97\u5c11\u300d\u7684\u5f3a\u76d7\u601d\u60f3\u548c\u300c\u7a7f\u7740\u5f97\u4f53\u76f8\u5bf9\u66f4\u5b89\u5168\u300d\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/312729899", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266716720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266716720/answer/313376842", "content": "\n\u4e0a 985\u3001211 \u771f\u7684\u5f88\u6709\u5fc5\u8981\u4e48\uff1f\u4e0a\u4e0e\u4e0d\u4e0a\u7a76\u7adf\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/310527285", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808283/answer/313876773", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u822a\u5929\u7cfb\u7edf\u600e\u4e48\u770b\u5f85 SpaceX \u730e\u9e70\u91cd\u578b\u706b\u7bad\u7684\u6210\u529f\u53d1\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66963840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66963840/answer/309685809", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u4f60\u957f\u5f97\u597d\u770b\u800c\u53d7\u7684\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/314219191", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51035814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51035814/answer/314521084", "content": "\n\u300c\u5ac9\u5992\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266700261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266700261/answer/314377219", "content": "\n\u592b\u59bb\u90fd35\u5c81\uff0c\u5750\u6807\u5317\u4eac\uff0c\u5bb6\u5ead\u5e74\u6536\u5165\u7a0e\u540e60\u4e07\uff0c\u6709\u4e00\u603b\u4ef7450\u4e07\u65e0\u8d37\u6b3e\u623f\u5b50\uff0c\u6ca1\u6709\u660e\u6717\u5347\u804c\u7a7a\u95f4\uff0c\u60b2\u50ac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/305936845", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266402943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266402943/answer/313725849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u5f88\u5c11\u5173\u6ce8\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u5374\u6709\u7740\u5168\u7403\u524d\u5217\u7684\u79d1\u6280\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/314087373", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/311849949", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24871101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24871101/answer/313973825", "content": "\n\u5feb\u64ad CEO \u738b\u6b23\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266676648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266676648/answer/311721099", "content": "\n\u7535\u78c1\u70ae\u662f\u5426\u662f\u5927\u5ffd\u60a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/313970711", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266123047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266123047/answer/313793113", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8981\u628a\u62c6\u8fc1\u5206\u7684\u6240\u6709\u623f\u5b50\u90fd\u7559\u7ed9\u54e5\u54e5\uff0c\u4f5c\u4e3a\u672a\u5ac1\u5973\u5b69\u6211\u5fc3\u91cc\u4e0d\u5e73\u8861\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/312765713", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266689452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266689452/answer/312819883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u57282018\u5e742\u6708\u4ecd\u7136\u80fd\u591f\u68c0\u6d4b\u5230\u81f4\u6b7b\u5242\u91cf\u7684\u6838\u8f90\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/312007811", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266599555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266599555/answer/310871921", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u201c\u542b\u6cea\u9001\u522b\uff0c\u516b\u6bdb\u94b1\u6cbb\u597d\u9ad8\u70e7\u7684\u4e0d\u6253\u9488\u7237\u7237\uff0c\u8fd9\u624d\u662f\u533b\u8005\u4ec1\u5fc3\u201d\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266599555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266599555/answer/310864196", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u201c\u542b\u6cea\u9001\u522b\uff0c\u516b\u6bdb\u94b1\u6cbb\u597d\u9ad8\u70e7\u7684\u4e0d\u6253\u9488\u7237\u7237\uff0c\u8fd9\u624d\u662f\u533b\u8005\u4ec1\u5fc3\u201d\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266469602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266469602/answer/309271722", "content": "\n\u9762\u8bd5\u65f6\u95f4\u77ed\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/307906603", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/291720758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5c0f\u7490\u5728 PG One \u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/290265683", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66029551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66029551/answer/297335563", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7537\u751f\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264339617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264339617/answer/280301389", "content": "\n2017 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35159928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35159928/answer/207724225", "content": "\n\u517b\u67f4\u72ac\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/312767290", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40697302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40697302/answer/275475963", "content": "\n\u9a6c\u5361\u6d1b\u592b\u5173\u4e8e\u5b8c\u6210\u74e6\u826f\u683c\u201c\u9700\u8981\u4e00\u4e2a\u4f1f\u5927\u56fd\u5bb6\u201d\u7684\u5bf9\u8bdd\u7a76\u7adf\u71c3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68678456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68678456/answer/314401539", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u64ad\u738b\u6b23\u51fa\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/314251029", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/313159035", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/314232986", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/314108038", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266810503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266810503/answer/313718424", "content": "\n\u7ec8\u4e8e\u53bb\u5230\u559c\u6b22\u591a\u5e74\u7684\u6b4c\u624b\u7684\u6f14\u5531\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265603088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265603088/answer/313932191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u540e\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6e29\u6696\uff08\u6709\u51ac\u5929\u6c14\u606f\uff09\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266716720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266716720/answer/313418722", "content": "\n\u4e0a 985\u3001211 \u771f\u7684\u5f88\u6709\u5fc5\u8981\u4e48\uff1f\u4e0a\u4e0e\u4e0d\u4e0a\u7a76\u7adf\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27834845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27834845/answer/314288167", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u662f\u7f51\u7ea2\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616606/answer/313705793", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u5b69\u513f\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/313913331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266779514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266779514/answer/313933383", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 2 \u6708 7 \u65e5\u96f7\u9706 VS \u52c7\u58eb\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/309630055", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616606/answer/313907092", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u5b69\u513f\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64441351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64441351/answer/314477953", "content": "\n\u5e73\u5e95\u9505\u7684\u9632\u5f39\u6548\u679c\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/242873235", "content": "\n\u4f60\u5728\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/313430067", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/314062241", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27392679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27392679/answer/314369796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5531\u529f\u79f0\u5f97\u4e0a\u795e\u7ea7\u7684\u6b4c\u624b/\u827a\u672f\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/312420981", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266807434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266807434/answer/313897184", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73e0\u4e09\u89d2\u6709\u51e0\u5341\u4e07\u6253\u5de5\u8005\u4e0d\u987e\u5371\u9669\uff0c\u9a91\u7740\u6469\u6258\u8f66\u56de\u4e61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/314066070", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266789776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266789776/answer/314015047", "content": "\n\u5982\u4f55\u63cf\u8ff0\u81ea\u5df1\u7684\u94a2\u7434\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27936550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27936550/answer/314419297", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 15 \u4e07\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u7406\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/313275126", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266791873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266791873/answer/313963339", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/314137294", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/310799614", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/307498121", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/314176122", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616606/answer/314060418", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u5b69\u513f\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266440556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266440556/answer/313518853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u80fd\u7981\u552e\u534e\u4e3a\uff0c\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u80fd\u7981\u552e\u82f9\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266125343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266125343/answer/311646059", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u5f97\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/313594704", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806282/answer/313883238", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8981\u6c42\u4e94\u89d2\u5927\u697c\u51c6\u5907\u9605\u5175\u5e76\u79f0\u300c\u8fd9\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u6c34\u5e73\u7684\u519b\u961f\u8981\u505a\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/313179565", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57235424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57235424/answer/313826846", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u71ac\u591c\u7684\u4eba\u8eab\u4f53\u5230\u5e95\u635f\u5931\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/313626457", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266422792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266422792/answer/313684247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51fa\u5356\u8272\u76f8\u4e0d\u88ab\u793e\u4f1a\u8ba4\u53ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/313302652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21072820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21072820/answer/313454871", "content": "\n\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u5f00\u6668\u4f1a\u558a\u53e3\u53f7\u8fd9\u79cd\u6a21\u5f0f\u662f\u8ddf\u8c01\u5b66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64503771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64503771/answer/313144416", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u7cbe\u65e5\u7cbe\u7f8e\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64106293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64106293/answer/258156835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 B \u7ad9\u4e0a\u6709\u4eba\u9b3c\u755c\u56fd\u9645\u6b4c\u906d\u6307\u8d23\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21463014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21463014/answer/313177694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u56fd\u65d7\u662f\u7d2b\u8272\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266680247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266680247/answer/312796069", "content": "\n\u6297\u65e5\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61940425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61940425/answer/224469162", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u5982\u679c\u6d3b\u5230\u6297\u6218\u7206\u53d1\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u6c49\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/312966368", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/312783780", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712367/answer/312596965", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u821f\u5b50\u6253\u5047\u9ad8\u6653\u677e\u5165\u804c\u54c8\u4f5b\u7814\u7a76\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266556967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266556967/answer/310595654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u6ca1\u6709 BAT\uff1f\n"}]